［警告！］連登出現異常 大量五毛特登推啲廢post上黎影響連登現場討論

求連仔做嘢

大家唔好覆果啲垃圾post 由佢地沉

屌佢地老母